有咩歌可以好似呢首咁有節奏感

ske 48既 膽小鬼line

真係好有節奏感

好想聽多啲呢類既歌 （限日文 男女歌手或團都得）

呢首唔錯

'

1.5倍速度播放

眼殘睇唔到 只限日文TIM

好正

做咩要負皮我喎

Foster The People - Pumped up Kicks